[邏輯]香港攬炒 vs 肺炎支爆

啲藍絲三毛成日話: 你地唔係好想攬炒咩？

攬炒係其中一個光復香港既方法，而支爆係另一個光復香港既方法

攬炒有分經濟攬炒同人命攬炒，我地主要係講經濟。而且我地已經搵到一個更有效更有需要既方向: 罷藍，發展黃色經濟圈。

更重要，有得揀更係支爆好啲啦，支那蟲啲命都唔值錢

所以封關等方法，係加速支爆，減低肺炎對手足既健康影響，減低黃色經濟圈既負面影響

總結，封高鐵停中國航班啦屌你老母

武漢肺炎香港站既沙盤推演

唔得喎 我要攬炒同支爆一齊做

痴線, 有得齋支爆, 我做乜要攬炒

計我話
由佢傳
手足們出入帶消毒噴霧加口罩
反正藍絲十個有九個都唔信D菌咁毒唔帶罩
等個病連藍絲都一齊剷起

最好死一半人

Tbh，藍絲都係自私撚，佢地會戴

Exact 7ly

肺炎一定係廢老多過後生出事, 呢個機會千載難逢

岩，同時要做提醒銀髮手足要照顧好身體

無問題
不嬲都同意一齊攬炒
但我戴罩，你班廢老唔好戴

戴親就係暴徒
睇下邊個死先